願榮光歸香港 係咪重上 iTunes 啦？

推爆未？

係喎真係有，
Download返先

推

Glory to Hong Kong by 湯瑪仕與眾香港人

Push

Glory to Hong Kong - Single by 湯瑪仕與眾香港人

係正版？

係wor 我都未收到通知

呢張圖係正版
新Cover page
原攝creit: - KEVIN CHENG PHOTOGRAPHY-

推！！！！！

要重新購買.......

7咗
呢個係舊版

仲有新歌😍😍😍

[圖已經係fact] 淋奠同王志民星期五1800去碩門鄉議局

上一版買左既人播唔播得返???

已dl

舊版你買左? 咁仲播唔播到

買咗，係無問題。 照常播到 照常下載到

我信kkbox好過

即download

仲有新歌啊